月費台轉儲值卡

本人就快完約， 見到儲值年卡先 $150/50gb/1年 真心好抵。

請問如何帶舊號碼→儲值卡？

去銅鑼灣電話直銷中心 買張卡同佢講要帶number
再搵地方(佢嗰度都得不過貴少少)增值 增夠金額就買plan
唔明就再google一下

ok thx ching